如果915最後又要圍魏救趙，麻煩發崛新戰場

唔好又係尖沙咀旺角深水步黃大仙呢D老地方，呢D老地方已經俾人睇通曬

邊度都好，唔好咁早係度講
有共識唔去老地方就夠

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️